理性討論，872翻車個巴士佬你估要坐幾多年+停幾耐牌

我估坐5-6年左右，停就終身
因為個司機多數都係俾人告危駕，危駕通常坐唔長，以今次情況佢認罪可能得5-6年，嚴或者唔認罪就有機會8年左右

但係停牌就大機會終身，因為個官見到佢咁低EQ+惡劣駕駛態度，考慮到其他人安全同今次死左19人，應該會覺得佢冇資格再揸車

大家點睇

佢當時成功由老危打到變老不

施X龍都係坐五、六年出返來兼單程證

冇可能
可能仲甘多兩錢重

佢咩事
又係老危

事發後第二日，警察已經響晒口話會向誤殺方向調查

即係可以咁講上邊最高已經表明要以最高規格，招呼佢

判少d,律政司基本會即刻上訴
巴士司機根本冇資源對抗

老母

九巴好心就炒9佢啦屌佢

九巴都係抵死
唔肯加薪招聘，寧願亂咁請垃圾做pt
其實新城都係一撚樣
根本三間巴士公司都應該收返個牌重組，最好變五間

點定義係誤殺

覺得佢係蓄意超速玩班乘客
不過我覺得最後都只會係老危

佢請個司機都估唔到佢會咁低EQ
如果仲要估心理，九巴請個巴士司機咪洗費驚人

唔計加班同獎金，全職巴士司機先得萬幾人工，仲要返shift

得罪講句，咁既人工同社會地位，真係唔包EQ同人格喎
They are poorly paid for it.

咁咪搞到有咁嘅仆街搞出咁大嘅意外囉
九巴真係要諗下計，加少少人工都好，橫掂賺唔少

原來係黑社會，又「老危」，又「老不」